樓市未來十年會唔會再黎個double?

同十年前比，200-300萬既樓，宜家賣4-600萬，未來十年會再double嗎？如果係，好難想像！

會

一定會！

再升一倍到時個租務市場仲點承擔

400呎變一千萬3%左右回報
即係月租3萬，普通家庭應該好難負擔到

好似大陸咁

租還租，樓價還樓價
脫左節

但睇返普遍打工仔收入，十年後就算會加人工，但足以應付到8百萬既樓？歡迎討論，我都希望會黎多個double!

我都覺得租務市場負擔唔到，十年後香港有黎個優勢？係咪都做到脫左節呢？

買樓日日賺

再起細d，200尺賣400萬

宜家都大擺人買得起800萬喇，10年後我覺得double唔出奇喎，港樓無限需求既

十年後洗碗都4萬人工啦

exactly..

五年都已經double

02 03我記得請保安都係6000
宜家勤力少少實有12000
但係樓就唔止double

一房一廳應該係大趨勢

政府有責任維持樓市穩定（上升）
大家說對不對？